點樣嚮停車場兜圈

嚮多層停車場
例如林士街
你入咗去基本上只可以每層兜一半咁一直轉上去搵位
佢道路設計係無預你兜哂全層先上上一層
因為你兜到另外嗰半邊就遇到不准進入牌上唔到上一層
你夾硬逆線先可以再上上一層
佢設計係只俾你兜半層就上上一層
另外嗰半邊係你落番來嗰時先好去架喎
你又無得嚮離場路線番轉頭上番去
譬如你6樓攞車走人
去到5樓諗諗下唔係都係要泊番架車上6樓再搞啲嘢
係唔得架
有啲場可以嚮最低層番轉頭上去
好多場焗你一定要走人架喇 (除非離開時搵到下層有位)
或者明知見牌都違規逆線或過雙白當自己剛入場咁樣
請問點解會咁架？我有無理解錯個啲停車場設計？

呢個場起碼5樓開始先叫做有d位

你唔出聲係咪會死?

我想問巴打係咪都發夢唔理逆線或不准進入標誌踩過去算數？
因為唔止喺呢個場
響其他場個設計都係咁
其實想知正常用法應該點搵位
P你有錯屌細力啲 pls

銅鑼灣禮頓中心
兜到老鍊咁高先有位，開頭見低層逆線有位但唔敢泊
出車又要兜番老鍊咁多層，個出口又多車，好耐先出到
不過應該同區最平+最易有泊車優惠

正常都會偷小小位既，當你4樓上一到5樓個層，如果選擇直行係不準進入，但如你見到個邊附近有位就直行囉

當然你要睇下附近有冇車先行啦，如果撞左你奶野，你都知個場有幾多靚車，撞一撞都幾金

始終P牌真係唔太建議咁做，出左事真係又加監又賠錢比人

始終渣多半個圈唔會差太多時間，你諗後果啦，巴打

我都知個場咁渣頭都暈，但6樓以上保證有位，同電梯行單雙數，要等電梯都唔會太耐

渣多幾次去就熟嫁啦

Thx 巴打認真答
不過我見呢個情況好似唔止林士街
其他領展即係前房署物業都係咁設計

大部分場如果單程上同落, 出閘前一定會有位比你上番去
就算係無回頭, 最多都係去到最低果部份好少路段先無得兜番上去, 仲會有牌寫住"只往出口"咁樣
唔會一向下兜就上唔番黎咁ON9